a0既朋友入一入黎

小妹嘗試下幫你脫離a0 你問我幫你諗

想識樓下麵店個侍應

毒撚切忌嗰樣嘢

點由fd zone變 戀人關係

男定女先？ 留唔留意到講野係點樣？
如果佢係比較開朗活潑既話 試下撩下佢講野 可能話 咦 你好似都係到做左好耐喇喎 成日去食 次次都撩一兩句咁 自然認得你係熟客 就會主動同你講下野
利申 係麵店做緊侍應真心

試下轉轉形象先吧ching 毒撚先多人要呀其實
你留意下條街 正常女仔樣或者靚女 側邊個個都係毒毒地

180毒撚點搞 A0

你地平時既相處模式係點樣既先？

180 首先巴打你既高度已經領先一籌喇

圈子無女性點搞呀

中學比女追過
讀到上去好似傻咗咁唔知同女仔有乜好傾自問興趣都ok多梗係覺得好奇怪同男仔/比較熟嘅女就多嘢講笑到反肚

唔a0問得唔得

如何同女女打開話題

好普通朋友關係
毒撚唔識flirt

點樣可以溝到樓主

翻學翻工都冇？
有冇餐廳侍應或者日日翻工翻學既女性見到想識嫁？

同問

ok呀

平時會唔會約岀街既先？

我幾個女仔fd都話我有180點會冇女
feel唔到有咩優勢

樓主應該好大食

167 a0 有冇得救 唔知有咩話題

其實成日諗要用邊種傾計/相處方式好d
即係可能本身自己唔多鍾意講野，搞氣氛既
但格硬整到好識講野，好懶係搞笑，健談咁
但咁樣就唔似一個真毒會做既野
其實如果佢鍾意你毒既 咁就唔洗搞咁多野啦

試下向佢既興趣落手吧
例如佢中意影相既 上網揾下啲靚景 介紹下比佢 慢慢展開話題

身邊有好多女性朋友 但大家唔同背景
而且多係hi bye friend 都要準心讀書
雖然個心好dry 都唔太想去追

雖然性格同其他野都叫正常

真心香港地男仔有180已經好好 利申唔係踩冇咁高個啲
你有180 如果著衫柒既 轉一轉個形象 已經會比到人眼前一亮既感覺

樓主有男朋友？

何解呀

點

妳之前個po講

唉

只有一面之緣
你幫我唔到架啦

樓主我無180 係咪可以jump了

167 有救既
高過個女仔就已經ok了 個人意見
話題既 都係個句 向佢興趣埋手
但切記唔好太chur 唔好咁快就約人岀街個啲
會嚇親人 慢慢黎
如果佢中意影相既 上網揾啲靚景介紹俾佢
傾耐左 就可以試下約岀街食個飯咁

active同傾得既女仔個人意見易入手啲
試下傾下計先囉 了解下 唔洗一黎就去到要追既地步既
唔好質疑自己有冇料呀ching 每個人都有自己既特點的

吸引唔到我鍾意嗰類男仔呀

唔係既 我相信你至少有162既話都總有機會既

已經好攰，絕望

你幾號電話

女仔唔會鍾意男仔有暗瘡印?

又唔會開波就追 只係好難去同人地social
本身唔同group 無lala add人去chat好怪
而且平時好少見

想溝樓主

我真係好認真問

會唔會係你個樣可能俾人有player既感覺呀？
你之前係點同女性朋友相處既先？相處好同差都係一個重大既因素呀

少啦
不過而家每個禮拜六周不時見&食飯
因係好耐之前介紹左一齊上日文course
佢份人好宅好腐
之前hd同學黎，不過都就快畢業啦
做同學個陣比佢個性格&其他野吸引
佢唔靚 微肥

聽日一定會好天既
唔好灰 你得既

我覺得有都正常既 唔會話唔中意
但如果你有好多 含曬龍月球面咁既 就真係有啲反感既

仆街啦你

A0毒撚冇人理
再唔理就來做大魔法師

我主動講野，永遠都會比人無視同已讀

有抑鬱病 好想變返開朗同正面

抵撚死 mk

20a0 讀緊asso身邊有女性朋友 但係冇可能做男女朋友 又諗唔到有咩方法識新女

有冇人地ig呀 嗱 如果你夠面皮厚既 試下直接chat吧 或者覆下佢story咁

14 15歲腦囟都未生埋姐 結果18就...

周不時見同食飯 而佢又冇拒絕你 你已經成功一大步了

畢左業之後，識D人好少，連心儀對象都搵唔到點搞

女肯同你單獨出街是代表？

無 知佢account無add 到 但唔問就add好怪咁

可以係普通朋友

做我女朋友

對女仔無興趣點算

喇 咁你就大獲啲喇 女性朋友見到咁樣 正常就緊係對你印象扣分啦
你要知 女仔係會一大班人圍埋講是非既 自然你既事跡就會宣揚開去啦
你要努力擺脫玩女既形象喔

連係度講野都比人無視

搵我 ptbf
利申:做緊

代表對你印象唔差 之後都有岀既話 咁你都有機會的

比女仔問點解會A0
點答個印象會好D

可唔可以做我女朋友 幫我脫離a0

瘦 矮 毒 無專長 講野唔叻得罪人多
完

但我唔係gay

無問題嫁add左 去trytry吧 你見到明星ig 你會唔會問佢先add呀？一樣道理炸ching

身邊無對象

對個女仔有興趣一開頭wtsapp講d咩好 大家唔熟 groupmate 黎
唔想一開頭比左個狗公印象佢

唔識氹人
同埋依家啲女仔真係好鬼多要求
已經放棄咗

但有時又真係好想有人陪下

好少鍾意人 我一鍾意人就以年計 中間好專一唔會漁翁撒網咁 但我又唔會主動 將愛慕埋係心 最多係慢慢靠近 但一覺得衰咗又有一輪不反應期 所以都淨係試過approach過兩個
利申：廿歲A0

你係講咩先 如果你主動講野 就咁一句hi 人地唔知你想點嫁啵ching

有咩方法可以擴大啲社交圈子 識到多啲女仔

我係絲 成日話我A0啲人都話 下你點會
咁事實上我真係A0喎 成日都揾唔到鐘意既人出唔到pool

唔係A0

但有些問題想私下請教

可否留tg/email？

試下問下佢功課上既野 但唔好咁進取住
例如你問完 佢答左你 你thx完佢 可以問下你有冇啲乜野幫手咁

絲打鍾意咩類型

tg：ttn20

問佢問題，姐係例如人地考完試，問下考成點。
無論對方男女都係當我透明，而我只係想周圍傾下計，識返啲朋友都唔得。
可能我真係人見人憎

我a0,樣子中上上,172cm,但有暗瘡。身邊一個女性朋友都冇,如果有幸遇到心儀女仔應該要講點咩野?假設係第一次見面而唔知會唔會有下次

咁可以點進一步好
性格毒唔識social

我都係 有人會話睇你個樣就會覺得你係a5/6 又試過有人話我氹女仔會好叻 明明我對住佢地就咩都冇做過 唔好講flirt 連主動聊傾計都冇呀

同絲打一樣

成日聽啲friend喺度屌人狗公周圍yo女
搞到依家有target都唔敢追
好驚俾人first impression就係狗公
屌! 一日都係班死狗公搞到個氣氛咁撚樣
利申: A0, 就嚟20歲

單眼皮 同埋講野唔好咁悶
其實我要求都唔高但總係無啱眼緣既
利申 唔鐘意靚仔

我都係私地下tg問好d

我同左佢講thx 考試加油個d佢就冇覆我

咁人地考得差 心情唔好 可能唔想答你呢
如果你係今年dse既話仲弊 dse係人生重大階段
自己都已經好擔心前途問題 你仲問 會有踩佢一腳既感覺 我個人意見利申

咪玩啦

唔是a0
最近番pt對個同事幾有好感 之後都有傾下計
但知道左佢有另一半 即刻冇興趣了..

矮撚已完
但唔是a0

不禁屌左聲
好有同感呀

a022歲,眼皮時單時雙,係班fd裡面都算風趣,樣子ok。 有興趣嗎?

同埋依加因為a0得太耐 所以真係將自己擇偶條件放到好低 奈何暫時未有門路識到新既女仔 雖然知道咁係為拍拖而拍拖 但係真係想揾個人嚟陪下自己

tg問都得? 深入交流點睇

我哋圍個爐取下暖先巴打

自卑

我想pool，我唔想同fd爭女，點取捨？

講翻聲先 因為小妹打字同追po有啲慢
有啲留言可能會miss左 對唔住呀

A5和牛

緊係搶啦,邊顧得咁多

要正常樣又要合眼緣

係咪姐係要靚仔

點先可以搵個真心中意我既？
睇外表先好正常
但都唔會欣賞下內在美既
唔想求其搵拖拍

我都好驚太主動人地以為係狗公,搞到活了22年都未試過同人表白

睇你自己覺得fd緊要定女緊要呀

樓主我應真問,求解答

肥毒柒宅矮窮 人生已完

講真 真係唔係話冇自信
但係次次喺條女面前r水吹 堆frd就會話厹
真係尻都縮埋 點落手

我都係出返去先

取易不取難啦
直接啲 樓主我想識你

咁啊，應該都繼續A0

洗咩理佢地，到時你有女比人話厹WFC

你問佢地我溝唔到女係唔係你地俾我屌

唔係啊 都話唔鐘意靚仔
試過係街見到幾好同friend講嗰陣
佢地會話 下你啲taste咁既or佢地唔覺得正

其實男仔寫情書表白會唔會加分
同埋180 有舉開鐵 中上樣 仲係a0 係唔係自己問題
利申唔是我

目前都冇遇到令我真係好心動好中意嘅人點搞

屌同你一撚樣

明明自己a0 但一直掘住玩下玩下既心態
但冇左先黎後悔

靚仔：好浪漫啊寫情信俾我
樣衰：屌好噁心啊寫情信俾我

首先 暗瘡你唔係極度嚴重都冇問題的 就算真係既 試下從飲食方面入手 食清淡啲 轉另一隻洗面奶 飲多啲水
之後 遇到心儀女仔就切記唔好進取 一步一步黎 假設 第一次見完
可以同佢講 今日同你食飯好開心 希望再有下一次咁樣

轉target囉

18歲A0 太主動又怕俾人話姣同雞 對異性fd會好內向 利申:有少少肥

點樣識女仔

慢慢來吧 來日方長呀 分分鐘你女朋友未岀世呀
唔洗急既 留意下先吧

主動追一個女仔冇問題
除非你同時追緊好多個

出pool冇希望，前路白茫茫

樓主本身係唔係a0?
咁有愛心想幫眾巴絲脫離苦海
搞到我好心動

你起佢底咪知囉

點一步一步黎,通常會講d咩野?極少同女仔傾偈,你叫我係班男仔fd面前吹水我就天花龍鳳姐,一見到女仔都唔知講咩好

A0 女仔 無人追點算
樣一般 163
有興趣嗰啲都有女

除咗驚俾人當狗公之外
我係因為之前衰過一次...

whatsapp永遠都係我搵話題講
一係藍剔一係就hea覆幾隻字
隔咗成個月藍剔完我突然間搵我
一睇原來又係想我幫佢做嘢
諗返自己過去一年
幫佢手買textbook, print notes
放break買埋咖啡, 三文治俾佢
知佢喉嚨痛9秒9買盒喉糖喺佢課室出面等佢
一年前嘅我原來咁傻更更希望換到佢歡心
到頭來得到嘅只係「嗯」「😂」「係啊」
的起心肝, 決定del咗佢contact
以後都唔搵佢嚕, 無謂咁犯賤

就係因為咁我成年無再追過人
有target都唔夠膽approach

我追你

我係絲呀
但我知自己偏向鍾意啲哥哥，但就遇唔到囉

女仔 樣一般 我鐘意嘅都唔鐘意我 點算好

點解中意單眼皮 對眼好鬼細
玩game要眨眼 俾人串開眼同合眼冇分別玩唔到

樓主無視我囉

個樣我應該有中上 d人話我輪郭好深
但自己個人性格好悶，亦都好怕醜

其實個人內向係咪識唔到女仔

唔係

通常有被收兵嘅節奏 就要及早抽身
吸收教訓 再接再厲啦Ching

太多留言嘛巴打

未試過心動而追女
而且之前被巴絲斷定為因爲自卑而唔認同自己既價値導致冇追女既動力, 我好buy呢個講法
而家圈子冇女, 就算有都唔關我事, 仲未突破到自己既關口, 我憑咩去追女
我係咪要等奇蹟降臨, 有女主動追我, 而我硬食先出到pool

點先知道係個合適時機約人食飯
利申:A0對住有好感嘅女就好似唔識思考咁

仲諗出手啦，個男仔又唔係同你有親

A2 account 都係問ex借

岩
做人大膽啲

唔靚仔 少肥 唔高 對溝女已經無咩信心
利申 a1

卻比男朋友更親呀巴打

A2就行開啦

唔想做狗公，過意唔去
但係又唔想做兵

無自信係咪一世a0

A2唔係a呀

唉早前遇到2個十分之岩傾
個陣我問我個老死點算自己都好亂分唔清想點
最後決定淨係一心一意進攻一個
點知傾傾下就由秒覆慢慢變成遲應機...hea覆
早2個月知返仲要兩個女仔都已經拍緊拖啦 有一個仲要同我都叫識嘅人拍埋拖...
而家成日見佢地放閃 唉屌
最撚無奈就係想唔知衰咩 佢hea覆前都係傾下閒計姐 唔通我誚錯野得罪左佢
屌我地岩傾個排我已經好主動約佢出黎架啦 我言語間都有表明心跡架啦唉

我單眼皮，個樣斯文，但都外向 有無興趣

Same here
好在對追女仔已經無期望

呢個世界弱肉強食，你唔追其他人一樣會去，到時同左另一個拍拖你就on99啦，同埋點解追女就係厹，邊個教你架

184樣衰 a0
同女仔講嘢成日比佢哋笑
好似比人當傻仔咁

我都a0男,講完比人知，佢地都5信
我讀緊year1,我試過同幾個女仔有曖昧，因為我都算係主動同佢哋傾計嘅男仔。試過俾兩個女仔追同表白xx
唔知係唔係我要求高定係點，平時係街度都會見到幾個女仔合眼緣。但係學校就好少見到
(

Lm

我就咁睇 有少少覺得佢當你水泡或者想收兵
你依家可以做既 聽佢呻下支持下佢吧

明顯係人地有仔先hea覆你

好明顯係你要求高

覺得自己係垃圾配唔上任何人 可以點?

無對象留名

冇期望但同時又想有個人care 下

你好靚仔?讀邊科?

可以點樣唔做水泡，我覺得我高質過條MK

小妹受寵若驚呀

某程度上算a0
已經唔識再鍾意人 可以點我唔想孤獨終老
失望太多次 已經唔再有期望

我樣唔可以叫靚仔，女仔話過係正常ok唔差， 高185，讀bba

各位 小妹累了 要瞓喇
聽日會逐一覆各位
大家唔好灰心呀 未覆既講聲對唔住先

I know that feel

係 所以間唔時見到女仔會想撩下
但過後又覺得自己都係唔適合拍拖住
好難搵返個啱既對像

想識女仔又驚自己配唔起佢

或者可以直接tg我 ttn20

其實有幾點既
1. 有時唔係你做錯左咩 係人地快過你
2. 表明心跡又點 你估做電腦㩒條數 即問即刻yesno咩 一齊傾計唔代表咩 係傾計既效果最緊要

淨係身高已屈, 你寸得起

留tg比我追你

Exact7ly

呢排特別多叫春post, 我平時都好少留言

你話女仔點會a0呀
係連登一講自己a0 即刻大把人想追
想追+1

6年男校撚冇識過女
今年retake 0 fd
手機一個常contact女fd都冇
可以點搞
自問10分都叫有5分

196cm 肥仔毒撚 完全無女性朋友 平時都有打籃球 帶眼鏡 應該點拓展我既異性圈子

除左上堂邊度可以識女仔 而家都完sem 了

如果有女性朋友 我都唔識去溝通 無代溝 可能係毒撚性格 無膽

A0c
相信緣份 總有日會等到
識親都俾人問係咪成日拍拖
內心劇毒

真係話知你幾靚仔,身高就是一切,我成日都比我呀媽串我得個1米7成個哈比人咁搞到冇女埋身.....

唔睇唔知咁多a0

最惨唔係a0 係完全無對像又無鍾意嘅人

我都想問可以去邊到識女仔,唔想去個d speed dating

你都起碼叫開心過...

我地開心都冇資格

有無人已經接受左自己一世a0

我地有資格望住人開心lo

165 cm 最快time attack 早上開始返partime識夜晚已經錫同一齊左(個女仔大眼中上樣）巴打唔可放棄，一定有希望

你而家拍拖未

有對象又點啊
咪又係怕呢樣怕個樣
驚自己 active厹
又唔敢上 最後又a0多年

same as you

一定眼角太高

Exact7ly, 所以最後都係變我個名

巴打有冇咩心得可以分享下
利申 168cm 23歲 A0

圍內無異性

唉 大家加油
相信緣份有一日會黎既

你帶住你一米八五身高基本上已經橫行無忌

呢個po好撚warm

屌打一眾17x既人

成日比人當蒲妹
溝我個d幾個都有女朋友

搵你做sp炸?

我都覺 不過我冇理到佢地

老實說講中學果時都好似大家咁怕呢樣怕果樣最後中學時間最愛果個就比friend溝走左，去到中間佢都有比機會我，我地上個friend屋企玩坐梳花佢隻腳唔小心貼住我隻腳，但佢又無分開意思，但我就咩都無行動，仲有好幾次暗示我都無出手，去到後期佢就莫名其妙咁好憎我......做緊gym 轉頭打埋

假膠 你女女嬲左你喎

點樣溝pt 女同事，每星期見既時間得兩日放工搭車既時間

我已經預咗成世A0

初中有個Z對我噓寒問暖 有摸頭 冬天摸手等我無咁凍
又問MSN又問電話send SMS
三個月後佢直接當面問我：受唔受媾
當時因傳聞佢有approach第二個女仔
同埋個時我覺得依句問得好兒戲
於是我答咗 諗下先啦
佢即刻答 洗唔洗吊高嚟賣
事後兩星期我托共同朋友講返我真心說話
當時佢同我朋友講話依家唔鐘意我
無幾耐同第二個女仔一齊咗

個時我傷心咗兩年幾

曾經A同我去到日夜wtsapp秒回,
傾電話有dead air都唔cut線,
約睇戲,摸面,話俾一邊耳環我
但最後佢同第二個一齊咗
我有反省自己係咪太唔主動搞到咁

事隔半年左右
Wtsapp一排後
B有約我睇戲,出咗嚟之後話自己發燒
之後繞繼而拖我隻手
再之後問可唔可以訓大脾
又call的送我返屋企先
最後我有試探式問係咪一齊咗
點知我俾佢fd zone咗

然後 就沒有然後了

21 A0c too
比新識既人問
我直接講答好耐無拍拖 其實不想解釋

絲打係咪好靚女

呢個account 我同我fd share

對家AB是咪好靚仔

因為你靚女？

可唔可以同你發展脫離A0

普通咋喎
唉屌我都想有拖拍但次次話自己a0都冇人信
點解搵我個d全部都有女

我都想係靚女
高高瘦瘦 普通平凡樣

我都a0,有無興趣 ？

to各a0男性：
每一個人都一定a0過，唔好灰心
其實女人係一種好易受人影響既動物，所以你要追一個女人，首先要追佢身邊班所謂好姐妹，當然你要識分係好姐妹定八婆姐妹，所以追女最重要一樣就係觀察，當你接近到佢班姐妹，同佢地打好個關係，有計傾，佢地覺得你係「好」男人，自然唔會同你target講你壞話，唔一定分先後次序，但你點都一定要同佢地打好關係，追緊既有佢地幫手易成功好多，追到手既有佢地幫口自然亦都無咁易分手或者綠帽，追唔到亦都容易透過佢地去追其他女仔

我知a0既男人一定仲係好純好專情，同個女仔相處左一段時闇覺得岩feel好有feel先會認真去馬（我自己都係咁），但係咁樣通常失敗收場，無其他，就係因為你中意佢，係佢面前做咩都唔自然，然後主導權係佢手你做d乜野都係無雄性魅力，反而你接近一個你唔中意既女仔好快佢就可能對你有feel, 所以如果你係用前面果種純情大方向成功既話，恭喜你，好好keep住段關係唔好變質，失敗既唔好灰，再試過，失敗過好多次就要諗下你點解失敗同埋要轉下社交既方向，要變成點樣，其實兩個登既人都講過好多，網上都好多片介紹，唔多講啦。

請你地記住女人係要可以同朋友去show off, 所以將你地做兵既時間投資下自己，去下旅行見識多d好，學多種語言又好，尤其如果條件唔係好，讀果科又唔係威過人或者有錢途果d, 留返多d時間俾自己，就算你衰左都無咁蝕底，你讀cs engine晒銀時係d女眼中一定無人讀mbbs llb qfin gbus咁吸引，呢個真係鐵一般事實

至於a0既女士，我都唔知講咩好，因為我唔係女人亦唔係gay，只可以話俾你地知我地唔會因為你地對我地好好就會中意你地，只要條仔係正正常常想搵戀愛而唔係呃蝦條既，咩女追男隔重莎全部係廢話，係靚女就隔重莎，唔係靚女就隔個八仙嶺。

加油呀咁多位，祝大家短期內會成功

AB 有高度 但普通樣嚟

可以點幫我

高高瘦瘦

我搵你

冇啲咁嘅煩惱

返工中學大學圈子都無女
唔想用交友apps識人 可以點

A1 巴打
我中六個年因為女朋友移民就單身左五年
宜家變到A0咁 唔識表達心意搞到錯過左個好女仔
身邊少女仔朋友 宜家放低目光 要重身學過點同女仔相處

160係咪可以宣布孤獨終老

對女人無哂信心

通常啲人一聽到你a0 就會話你肯定眼角高

試過用tinder都match到10幾個。有幾個仲拎左whatsapp好似想約出去咁。但成日驚佢地會覺得我個樣ok高度唔ok所以唔敢進一步約出黎

唉你都岩嘅 佢個佢男朋友其實都識左年幾兩年 不嬲都好friend好多傾傾 可能真係我出現得遲

唉最慘係個陣懞醒醒 灰左勁耐唔明點解發展得好地地就然後沒有然後...

唉唔好話拍拖... 女仔都唔識多個呀
莫講話熟嘅女仔朋友又要岩傾可以approach

女人真係好難捉摸

呢個真心無奈+無助
加油呀巴打

通常用呢d交友app要講咩黎打開話題？

從興趣落手唔難啊 好似傾音樂咁
但傾黎傾去都好似音樂咁 毫無進展點搞

傾其他野or約出街

18歳 169 a0
身邊啲人成日以為我玩玩吓
攪到好小女性朋友埋身

你覺得點解A0成日都比人Label
點解一個正常人唔拍拖 唔想結緍 係會比人笑而唔會首先被認為係選擇既一種

利申 a0住grad無難度

做n 展仔邊有女架
中學大學個班都無聯絡開 有聯絡開都係得男

可以試下的做下運動 去沙灘游水會見到好多陽光女仔

所有話要溝你嘅留言都miss曬
有冇咁橋

咁你外向啲囉
同埋等冇friend喺身邊先去馬囉
佢地唔知就冇人話你姣嫁啦

係咪路啊你
係我就追走佢啦

咁你事實上係唔係先
唔係就我上喇

小妹翻黎喇 俾啲時間我慢慢望翻逐個覆

我25歲
想戀愛
但兔唇
想死

而家啲矯形好先進
同埋真係鍾意你又點會理你個樣

你中意嘛類似既男仔先？同你性格係點先？

根本接近不到女仔身邊

做多啲運動 睇多啲正面野 所有野都向好方面諗下吧
雖然我唔知可以點幫你 但希望你快啲好翻 支持你呀

小妹好柒 做唔落你女朋友嫁喇

對象依家野好死嫁姐 切記唔好急
如果你只係想揾個人拍下 分分鐘揾著個呃你既
到時盞驚左拍拖係咪先
慢慢睇下 你實會遇到理想對象既 到時再去馬

多要求你意思係點樣先 要你有車有樓？

有車有樓養隻狗
層樓二千呎

點樣抄女仔牌先唔會太狗公？

你一覺得衰左係人地已經有男女朋友？定只係可能覆你冷淡左先？
有可能人地忙緊或者心情有啲差 所以覆得hea啲或者籃剔左呀

厚面皮啲 去多啲人多既地方 例如沙灘 bar 等等等等
個人意見 試下拎fd電話 摷下佢ig有冇靚女女或者想識女女
之後加曬佢

會唔會係你玩得癲 或者俾人感覺係有好多仔 或者好cool 所以男仔唔敢識你？

其實純粹係拖得耐 長期觀察都知道冇咩機會發展

唔好理人點睇啦 佢地溝唔到女就屌人yo女姐
佢有女既話 仲會係到屌咩真心？
去馬啦ching

有幾矮先？

其實
我想問
點先知條女係唔係鍾意你

唔好係fd面前r女囉咁 我覺得佢地只係笑尻下你姐
女仔同啲男仔傾得埋少少 就會俾人話收兵 但事實又係咪咁先？
所以唔好理人點睇 溝女事大呀ching

我個人覺得會加分既 利申係個人
你平時性格係點既先？

點先可以同男仔有讀書以外嘅conversation? 點開話題先會冇咁怪?
次次搵親人都成日係問讀書啲野

講既話 你就要預左嫁喇其實
但我覺得就唔好理人點睇 你自己知道自己唔係姣就得喇對不

問下身高166 仲有無機會
硬係覺得唔高比唔到條女安全感

巴打我對你既遭遇深表同情 但唔係個個女仔都係咁既
如果你依家有target既 唔好咁快就表現岀會好為佢 對佢好體貼咁 少少 少少咁會好d
你一黎太對佢好 佢只會當左你係哨兵呀

試下改變自己 等女黎追你
btw 10分你覺得自己樣 同身材入面有幾分先？

佢地笑咩先？笑你講野on9 ？

咁直接表明心跡吧

真心196？？？？
試下帶con 個樣已經可以好唔同

慢慢黎 用放工搭車時間傾下計
之後話 係喎你ig係乜呀
之後direct人吧

小妹柒呀 都要？

叫朋友介紹啲俾你呀

個樣好肉酸好樣衰好柒仲要唔識講野係咪冇得救

唔係既 只要你揾到個唔介意高過你既女仔就得喇
或者轉個角度睇 你努力翻工揾錢 你有錢洗驚冇女咩

岀左先吧 你唔踏岀個一步又點知人地介唔介意先
小妹有朋友161 唔係靚仔 都溝到個大自己2年既女朋友 以前同年既都溝到

你樣似多女？
少女性埋身既話你咪主動岀擊吧 唔好怕話俾人嗌狗公
個女仔同你有深入了解過知你唔係的話 唔會理人點講的
除非你同時溝緊幾個啦

你係指面對面抄定想ig拎電話先？

圈子冇女性
傾計既有 但自覺未算朋友
有個有好感 但真係唔小心鐘意左佢
知道冇可能一齊
冇地方識女仔朋友 是否人生已完

人地有機會都觀察緊你嫁 女仔好需要安全感

你同佢係曖昧緊定點先？

你做我女朋友？

安全感依家野唔係有高度就得嫁 要睇你平時對佢係點

睇黎係

[quote]個樣好肉酸好樣衰好柒仲要唔識講野係咪冇得救[/quote唔係既 你樣衰意思係點先？
有暗瘡？矇眼？
試下揾一個岩自己既髮型 改變一下著衫 先

小妹柒到死都要？

咁要見識下啦

我驚你見到要調頭走

瘦童顏173高 好多女仔朋友 但溝唔到女點搞好

我個圈子好多女性
因為讀書嗰度好多

但都A0

鍾意一個人 對方只係當我朋友
應該放棄定繼續堅持

我個情況同你一樣，所以我對愛情已經絕左望

試下操大隻少少先
你平時同女仔朋友點相處既先？

怕醜仔唔敢同人講野？

佢講明只做朋友？
如果係既 放棄吧 依個世界有好多棵樹呀

同好多人都熟，有d 玩得好埋

唔算怕醜

你個名。。。
都係個句 唔好咁快表現到你可以為佢做仼何野 隨傳隨到咁

Speed dating 似買賣
太睇重背景
後生想搵上左岸
年紀大就想搵收入夾

男生無料 去都唔好意思

唔想再後行呢一步
但去到 即係都叫上到岸
搵都只係成家立室
而唔係戀愛

一個男人要背負幾多責任同埋lonely
先迫住行呢一步

戀愛都要講緣份Ge

係咪你份人outgoing同識打扮下？

月尾就24
已灰

有機會你俾人感覺周圍多女 女仔驚你係player 會俾你呃感情

A0飢不擇食

A0係到

當朋友解悶都好

可能會悶返你轉頭

我

Z唔要都算la 咁撚直接
A就同時approach幾個 （聽聞男一開始會咁，之後會對有interaction 的approach,當然如果佢係本住好想拍拖的話）

B感覺想抽你水多d boo

咁首先你要知你既對像中意d乜野
男人其實都不外乎果幾味：相機 手錶 跑車 音響 工作/夢想 同埋女人
但係以上幾樣除左女人通常都唔會係女人熟既野

True 見識過佢身邊人的態度
就知死得

唔好抱住自己係好人但女人就只揀壞男人既諗法，雖然佢地真係唔需要好人
因為你只係對佢一個女人係咁，而且唔係無條件，可能因為佢靚，可能因為佢好正你想扑佢，可能因為拖住佢出街你會覺得威，總之你係佢身上就係想得到一d野，你唔係一個真正既nice guy, 如果你係一個真正對所有人都咁好既nice guy咁你就keep住，總有一日會有欣賞你既好既女人出現

呢排追緊女仔
同佢出過2次街
平時日日都有whatsapp
但係傾計d topic好似好表面咁
點樣先可以深入d

30歲a0

試下扮好唔開心 同佢講下心底話

搞番個連登A0出pool計劃 隨機抽1男1女傾計 唔岩就下一個

呢兩方面唔係我既問題
樣方面客觀黎講係俾人讚, 主觀黎講就保守啲, 唔一定達到係人人心目中靚仔既標準, 但一定唔係柒
身材方面就正常, 做開運動
但我係覺得冇返咁上下家底都唔應該拍拖, 屋企未至於窮但絕對唔富有
我咁既思想係咪好傻

我覺得A0唔多唔少都係眼角問題，因為未拍過拖成日好理想化將來另一半係點，但係現實有落差所以先唔拍住

傻豬黎 邊個話有家底先溝到女嫁 你樣唔係差 又身材正常 對自己有自信啲 你自己冇自信 行岀黎頭ww咁 緊係冇女啦
你有d自信 你諗下八兩金都有女 仲要仔都生埋 就知有希望啦
有自信 個人都正能量啦 巴打 支持你嫁

叫我？

20歲A0，搵唔到平台識女仔，之前好主動咁追一個女仔，但俾人當左做兵＋拒絕左，依加學校個d又睇唔啱，唔知有咩途逕可以廣闊女性朋友圈子

加埋啲電影電視劇小說 搞到個個心目中都有個好理想既對象

你講野on9定做野on9先
做野on9就大獲啲
講野on9 就冇乜問題既 可以係幽默感嘛

點on9法

錢呢樣野 如果你係努力上進的 女仔唔介意的
但未畢業前 要靠屋企時 就好難俾人感受到
讀書做part time時 都唔好present到為買名牌
都唔係要幫補屋企

你可以輕輕帶過話 想用黎
（學其他野，投資用）
前者係真先好，後者唔好俾人覺得你係哂命同gambling 的感覺

畢業後就上進少少 但唔好變到木口木面
同只為事業

女仔都ok的 我諗

係，A0又有一部分睇動漫，又係好英雄式浪漫式，所以要出pool既話先要調節好自己心態，真係唔好太有first impression ,人係要相處落先知

睇黎潛意式 傷得幾深boo
合眼緣時 感覺會有返

絲打平時有冇幫你身邊既朋友出pool?多數都係成功？

有幫下既 又未至於全部成功
會傾下感情問題咁

有無人可以教吓我應該點做好

無錯
只係唔隨便鍾意人姐
咁大個人淨係曖昧過一次

咁我又唔算係頭ww個種, 但性格同思想令到我任何情況下都有棟牆隔住所有異性
一方面我唔想主動進一步認識人, 另一方面我都唔會俾異性進一步認識我
以前中學異性緣都幾好, 但越大個同進入青春期既末段就越抗拒對異性既社交

冇硬住頭皮上既勇氣
依家社會物質化太嚴重, 只可無奈接受

轉下著衫形象吧 講野on9就試下唔好岀咁多聲囉

我就係好玩得而啲人又成日話我多仔
咁應該點算 其實已經好毒

呢個係其中一個原因

你又唔好一下子就disturb人 你試下交個心岀去 了解下其他人 認識多d人 男仔多都冇問題 慢慢你對自己既睇法會有唔同的

想識同校既人 可以點識

成日都驚a1,2,3....既女仔會覺得我地啲a0唔識拍拖所以唔敢主動

唔靚仔姐😂

你覺得嘛 唔試又點知有冇可能啵 係咪先

有冇共同朋友呀？
成日見到既？

樓主覆得好有心機

多謝你呀 我都唔知幫唔幫到大家
只係分享下我既意見 希望幫到你地啦
大家講自己既情況詳細啲 我可以講得深入少少既

樓主好似miss左

你既要求係點樣先？

做我女朋友ok?

我樣好柒 你唔岩嫁喇

我屌⋯⋯無女性圈子點搞，唔見你答既

sor巴打
你係讀緊書既？
你係淳粹想識女仔fd定有女朋友先？

想有

想識樓主
Btw想溝果個無玩fb ig snapchat等等 淨係得whatsapp 一種渠道可以點？對佢好多野都唔清楚

樣合眼緣就ok

男仔身高係咪一定重要？ 160果d係咪一世都a0?

無女性朋友咁點算

可唔可以講下你係點樣有佢wts既？係普通朋友？定點樣？

做緊野啦

11月就25啦，死更啦，我老母重叫我去相睇

嗱 我就咁睇 我相信巴打你應該樣係唔差既 而且你係一個active既人 另外你話有同其他女仔曖昧個啲啦
咁有機會係你眼角高都唔岀奇 而且可能你俾人感覺係花心
另外你主動撩女傾計 有d覺得自己靚少少既女就會話 唉 又有狗公黎煩我喇咁樣 破壞左形象
學校大把女你未見得曬姐我諗 拍拖既野唔洗急 用長時間去遇到一個岩既人好過你短時間遇到一個玩你呃你既人啦

返pt識既 咁同事間有個group就自然有佢whatsapp 但後來佢調左去第二個地方做 所以就會間唔中whatsapp下 試過問佢有無fb 但佢話無玩好耐 咁我相信唔玩fb呢d咁大路既社交工具 應該都無玩ig snapchat

樓主A幾

唔係既 你有內在都好殺食既 我有朋友161 樣普通 佢又排骨仔黎 但都識到女朋友 有個什至大佢3年

我都想

圈子冇乜女性朋友，可以點樣識女仔？

嗱個人意見啦 依家既人就真係少玩fb既 就算玩都只係用黎睇野 ig sc就多 試下wts佢 問佢近排點 之後問佢攞ig吧
如果都話冇既 巴打我諗佢對你冇興趣呀

係呀屌 你又知

樣衰毒撚0女性朋友有冇得救

樣係其次 我無代溝 又無女性朋友 完全唔識點同女溝通 太細膽 好多野都淆 太無自信 (毒撚最忌有自信？）

多謝樓主絲打意見 但我個人認為佢應該咩都無玩 樓主幫我脫離a0 ok??

利申得169cm a0 肥仔 有暗瘡印 就黎23歲

唔係，180咪一樣A0

多謝你答得好詳細 係呀去過好多ocamp玩first impression. 好多女仔都覺得我花心 同埋䁔暖地

184 a0毒撚點搞

11月就25 a0 樣一般，身高173，無女性圈子朋友

因為無人約，平時都係係屋企打機，or 自己一個去睇戲食飯 有時可能有人約食飯，但係都係男仔 做緊工程 兩萬左右一個月

有幾肥仔先？ 暗瘡印既話用去疤膏可以去到
講下你平時份人係點同人相處？

咁既話你揀中一個岩既 先用心去追 要俾佢知道其實你只係比較social型 晤係花心

中學同學大專同學呢？同事？

你係怕醜內向既？

唔識點同女溝通 你係唔知對方想點諗乜？

好難講點肥 未過200磅囉 暗瘡印試過好多方法都去唔到 用過bio oil都無咩用
相處方面 我心儀果個就會whatsapp傾下計 例如係fb見到d有趣野或者好食既野咪同佢分享下
如果你話平時咪講下無聊野 你笑下我我笑下你咁樣囉

有同學識佢
見過幾次

巴打試下努力減下肥先 食得清淡啲 慢慢減下先 急唔黎

加左哎豬未？
叫朋友搭路啦

直程溝通對象都無

都就黎23 好難唔急

過左返學既年代
就好難好難去識另一半

上面有啲25既都未急啦 減到肥 成件事就好好多嫁喇

同事冇個岩？

你本身主動d啦

同事做朋友都難..

以前識落既女仔都冇咩？

冇得救喇

你當無啦，點算

無乜異性緣..
一係就年紀大過我

遇唔到令自己心動嘅人

每次比人玩完都係成長
帶眼識人

真心想問同一個女仔傾得好埋（只係堂上面先會"咬耳仔"有講有笑)共四堂，但一落左堂就各自拜拜，做project 先會傾wts，如果我想追佢應該點做？

大幾多先 如果你接受到大過你 都ok嫁

會咬耳仔傾既話 wts可以傾十pj以外既野呀 約下岀黎食飯話傾pj野

佢有男朋友

有試過話落堂不如一齊食飯啦，但係佢又話眼訓返屋企訓教 btw上0900點堂放1130，佢係夜貓，成日半夜覆wts..重點佢有上呢度😂

努力成為更好既人吧 總有人識欣賞你

岩岩係巴士見到絲打睇緊呢個post好想識佢

有傾開既話試下假期約岀街囉

見到我？

點解我識親d女都唔鐘意我
我唔鐘意個d就痴哂埋黎

a0想識樓主

巴打你有女埋身已經好好了
btw 你係咪又係多女埋身 俾人花心既感覺呀？

你邊區先

話俾你女女聽

a0邊有女

有人欣賞我但我又唔中意

繼續扮啦ching

A1但係已經係五六年前既事，而家同A0冇分別，算唔算？

樓主可唔可以TG傾
完全唔識同異性溝通... 想搵人練習

年尾11月就26歲仲係a0
係咪人生已完

不是a0 但分左好耐

點樣可以識到女仔 依家身邊冇晒女性朋友

想問下樓主而家係咪好多人tg轟炸緊你

岩呀

讀緊書定做野？

面對面

又未必係是但做個動作都比佢哋笑
有人話我有黃子華feel
咁算唔算笑我on9?

被女仔已讀不回應該點做？

話你係黃子華分分鐘讚緊你啦 唔算笑你on9既

你做左啲乜或者講左啲乜先？

0交流 完全唔識既？

好佩服樓主逐個回

類似活動上碰面

最老土咁囉 話係活動上見過嫁 認唔認得我呀咁
最近點呀你 個啲
之後話不如遲d約岀黎食個飯呀咁 拎電話或者拎ig 有ig就傾下先 再話轉用wts傾 話direct傾好唔方便咁

有互相follow 但我個朋友好似唔多想幫我咁

同個女仔whatsapp咗兩禮拜到，之前約過出來睇戲，呢兩日都冇再whatsapp，如可是好

想試上個sem個gpmate，但完咗sem唔知點搵佢好。佢傾project又成日急急腳咁走

約佢兩個人去旅行佢話ok
但平時一d曖昧都無，朋友關係
即係點

fd係男？

巴打你係咪我朋友。。。

你咁講我驚驚

我又係有同個男仔岀去睇戲 又係傾左2星期到 跟住佢冇啦啦冇覆我

一樣咁濟，咁點解唔覆我先

A0 23歲男仔 平時圈子冇異性朋友
又唔係會主動聊人講野嘅類型， 有冇得救

有得救既

有時啲人講完野真係諗唔到啲咩應佢地

佢地講左咩呀？

做我女朋友得唔得

小妹好柒 你唔岩嫁喇

基本上 冇女圈子 真係好難識女朋友
唔好話女朋友 女性朋友都好少

利申 A1 但之後再冇女圈子
女性朋友都唔多

冇女圈子agger

去下啲人多既地方 厚面皮d抄下人牌

167 cm 毒柒可以點

樣衰係死因

唔鐘意個女仔又好難突然抄牌既

奶奶絲打，你仲味答我問題

你同佢講左啲乜先？
會唔會佢忙炸？你之後再塭佢都係冇覆？

明明WhatsApp Snapchat 都算好傾
但點解見到我真人就好驚咁
急急腳咁走

之前對話我講完之後就冇再覆，可能佢接唔到掛，跟住兩日我都冇搵過佢，而家搵佢有唔之講咩好，所以hold住咗係度

怕醜？

咁你又係既 做乜唔覆人

Sorry 1999,係佢唔覆我

oh I am so sorry 眼殘了

如果真係咁怕羞
我可以點做

我洗覺你同佢有啲似，你係咪我個frd

邊到似

First date 有咩要注意
例如食飯俾錢送返屋企等等

係做左女朋友已經？

你的樣子如何

未啊 tg識咋

淨係帶500出街好啦
咩身份證啊 信用卡啊 就收係屋企先

巴打係咪有不愉快經歷

不如我約你出街算啦，唔洗煩

我沒啊
我個朋友就..

係咪呀

我而家諗緊有咩話題研續落去，好煩惱

問下佢做緊乜 最緊點或者話 好忙呀你？有乜搞呀

佢約咗個賊出街

唯有係咁，奶奶絲打，你又做乜搞到人地唔覆你先

所以我依家嘅諗法係隨緣
因為我唔知有咩契機可以出到pool

可能佢溝到女 所以唔再覆我 不過我又冇乜所謂既

絲打你中學？

呢樣真係，強迫唔到

Yr2

a0 肥矮毒 18係咪玩撚完

168cm 22歲 a0
有時會俾人覺得我有拍拖
但我冇㗎，屌你老母！
次次揾到鍾意嘅人，
溝到一半就放棄咗，
因為覺得自己能力有限，
俾唔到幸福人（自信心唔夠）
同埋自己唔係好識同女仔傾計，
你話傾女仔啲興趣，
宜家啲女仔鍾意睇嗰啲電視劇，旅行
自己都唔會點睇同去旅行
運動撚，平時唔係做運動，
就係喺屋企玩手機，返學，返工，
發覺同宜家同年紀嘅人有啲溝通嘅gap 咁
嚟緊sem break，
大部分時間投入運動準備比賽，
都係識唔到女出唔到pool la

18你大把時間揾個一個新呀
對以前懷念係因為中學 puppylove 好美好咁
慢慢吧 唔洗急

巴打你好似我朋友 試下約女仔跑下步囉 女仔都會keepfit跑步做運動嘛

女仔黎 同佢都幾熟 但好似唔想介紹

發現咗之前喺學校活動識既一個女仔del咗我contact
應該點應對

可能係掛
女仔fd唔算少
但好多都當我係細路仔
有冇解決方法？

永遠我鐘意既女仔都有男朋友

覺得自己唔夠man 點改善

中學讀physics班又冇玩社，剩係玩校隊打波攪到讀男女校都剩係同班男仔friend 個人又怕怕醜咁
而家就喺英國讀緊Engine繼續都係無乜女同學。
雖然人在英國但我想識返香港女仔嘅始終喺英國讀書都係講緊兩年幾嘅時間，如果grad左女朋友唔係香港人要Long D好難維持 (好似諗得好長遠，其實只因為我想認真拍拖) 但係我而家生活圈子極窄，主要都係同班香港engine男同學一齊。我間學校有hksoc嘅但我自己唔係蒲開劈開酒嘅人就唔係好啱玩，可惜hksoc 外都好難識到香港人所以攪到自己越來越摺 除左等A0 grad返香港搵女朋友外我都唔知點做好

利申：20歲 A0

做野 但全男班

應該有咩途徑識到女仔

a0少毒it狗
工佢環境冇女
圈子冇女
人生已完

告白被拒仲點樣追女神

係果度食唔好係果度痾

pmed

利申唔係a0
不過年幾無拖拍好dry
入左大學身邊無乜異性朋友
啲fd話係我眼角高
開始懷疑自己

冇幽默感係咪一定追唔到女